有人話，日本爆得勁過香港。有得去日本，你去唔去？

去
寧做日本鬼 勿做香港狗

又係健吾呢隻on9 仔

健吾mode

點解唔去
要有第四波疫情

去..最多去鄉下D

狗衝

等佢冇事嗰陣咪去

講嘢講d唔講d
自己唔撚知又危言聳聽, 又唔想柒, 就加句邊個講;
唔知邊個講 - 有人話; 無中生有 - 有人話.
懶有思考, 但又唔直接講自己睇法

去玩一個月

唔去

老西都去，去左唔比我返黎又點話

梗係去啦